一人一套粵語好過原配的動畫

拋磚 衝鋒21 ，動物橫叮，魔法小神童加旋，死亡筆記

爆笑管家

鋼鍊 幸運四葉草

Slam dunk

銀魂
老實講tvb配音好多都好高質

死亡筆記

銀魂

太陽之手

鄒菊

正係正 但點會好過原配

入嚟就想講句：光仔 若葉

彩雲國物語

龍珠 悟空
聽慣咗粵語配

幽遊白書 幽助

一人一套
樓豬講左4套

以前覺得係 特別係陳欣把聲配藏馬配得超正
而家仲周不時會J下

呢套內容唔記得曬反而記得鍾嘉欣首歌

百變小櫻

男子高中生的日常

對唔住

多啦。。。

迷糊西餐廳

龍珠 特別係比達

男子高中生日常
所謂男人𥄫到底 ～

叮噹

隔離間七仔薯片半價啊

寵物小精靈

兔美子

好掛住保全叔把聲

熱鬥小馬

動物橫町

鋼煉

衰仔樂園
始終文化唔同，有時真係唔知笑點係邊

外星bb撞地球

有時日文啲gag未必外國人識，例如食字同時事，而tvb有將啲gag轉返本土，呢點值得加分

踢出我天地

呢套黃子華唱既主題曲都好正

你個名個首歌仲正
「寂寞到夜深
寂寞到腎虧
夜已漸荒涼
腎已漸荒廢」

喺依方面粤配銀魂的確係少有嘅上乘之作 啲語氣又fit

寂寞會令你枯燥
腎虧要飲夏枯草

Keroro 同原配一樣咁好！

神鵰俠侶

呢套廣東話冇得輸

咦喂
撞你個鬼丫
今日就等我同你埋單啦

男子高中的日常
銀魂

揀唔到

你放心啦 等價交換姐 我擺低左自己條under

龍珠 涼宮 死亡筆記

same 係咪
乘著風傾聽誰故事

遊戲三人娘

有聲

識嘢wor 幸運四葉草好耐冇見人講起過...
Btw...我明明中意個家姐多啲...點解咁快死

伊藤靜

魔界女王候補生

貓狗寵物街

我覺得涼宮同朝比奈好唔夾,尤其係朝比奈好八婆feel

多啦A夢
新宇宙飛龍
雙子公主
東京喵喵
唱K美人魚
俏皮劍俠小紅帽

幸運四葉草

首歌正到

爆笑管家真係巔峰之作
其他嘅仲有：
衝鋒21
涼宮春日的憂鬱
男子高中生的日常
打工吧！魔王大人 (有香港聲優梗)
萌萌侵略者 (啲對白有暗諷香港政府)
爆趣鄉公所 (冷門啲，不過啲對白改得幾好笑)

以前CCTVB啲粵配動畫真係好正，但係近呢五年已經冇再加啲本土對白，依家直頭唔重視動畫，又炒配音員

妖獸都市2之地獄聖女

我係山並～

恭介！過佢！！！！

有無人有睇過依套 我之前好鐘意依套

你竟然話山並先生係隻馬~

今日新聞

打工吧 魔王大人

哈爾移動城堡
張繼聰把聲

鋼鍊FA

邪留丸

呢排我同我個fd係到尻 係咁講返我哋睇過嗰啲動漫嘢
然後我不斷「雪沙雪沙旋 朱古力旋」

玻璃面具

天線低低b

校園迷糊大王

龍王傳說

我們這一家

棋靈王

低死泰山

日式麵包王

俏皮劍俠小紅帽

咕嚕咕嚕魔法陣

我重複睇左幾次 每次到個配音感冒果幾集都唔想睇

每次粵語配音post都要有嘅

一定係銀魂

人地聲優演技專業過你香港既配音幾多

舊時可能都仲有機會既

新個d最多咪情懷 哂鳩氣啦

龍珠 幽遊白書個d 可能都有情懷 但係演技真係唔錯

近年就算鳩數啦 上面個堆都係笑話

聽到出哂戲 完全唔知點解你地吹奏得落

唔掂叔
MATCH埋廣皮話
最記得個段：
你間野D野食好唔掂呀，仲要係叔架TIM
簡稱就係唔掂叔

高達0079

鋼鍊

馴獸師之王
啟人～

抵死泰山, 阿珍配音係無敵

千與千尋

冇啦，林國雄先生香左之後，香港已經冇左悟空

到2020年都係咁好笑

唯有聽日版野澤雅子啦
不過一來日文
二來覺得野澤老師把聲太尖

人地仲健在，仲有配音架。只係龍珠改開始啲角色轉晒配音先無再配悟空咋。

係咩，sorry林生，希望可以再聽到佢配悟空丫

死亡筆記

你個腦裝屎架？

松田~~~

有聲
小爾死光

紅豚

日式麵包皇 東和馬

呢套又係好笑

好想睇返

櫻桃小丸子

龍王傳說
陰陽大戰紀
幸運四葉草（若葉真係好想瀧川茜其實就係若葉）
依家套MIX又未至於叫好過原配但都OK
數碼暴龍
單車新人王

最經典應該係龍珠入面嘅
啊！！！！！！！！！呀！！！！！！嗄！！！！！！吖！！！！！
哈！！！！！！！！！！！！！！！

因為要激勵男主前進
安達充嘅招牌動作 一定要某人死/重傷令主角做某件事
光仔一開始份人係比後期更吊兒郎當
無若葉嘅「光仔係投手，赤石係捕手，舞台係坐滿晒人嘅甲子園」
光仔應該仲係唔多識投球嘅強打手
仲講乜掟160km嘅波
不過打入甲子園果幕 我係諗起若葉句遺言
真係有啲眼濕濕

芝芝把八婆聲真係勁到笑出黎

城市獵人 孟波
肥婆奶奶

Duel master😏

好老母嘅感覺

巴打識貨,新野都有好多佳品

我嗰陣追唔曬，邊度可以睇翻廣東話版

若葉冇死青葉一定唔會教光仔投球

同感
最初都係自己學自己對牆投
可能練到高速嘅
但一定練唔到160km同幾種變化球

唱K小魚仙..日版原版配得好撚柒

配音正過原配好多！！

魔界女王候補生 我們這一家